尋晚飲大左，同左最好朋友上床

呢幾日女朋友去左日本旅行 所以屋企得番自己一個 跟住尋晚，我沖完涼 發覺電話有十幾個misscall 原來我朋友岩岩比男友飛左 喊哂口咁同我講 之後傾左成個鐘電話 佢忽然話：不如出來陪我飲酒？ 但係個陣已經成十一點 咁我見屋企無咩人 又懶出去 就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒 有私人空間又慳錢 於是佢就上左來... 我地vodka,rum,啤酒,blue curacao, tequila 咩都溝下來飲 結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然 佢對眼水汪汪咁問我： 你可唔可以 錫我一淡？ 可能真係能成為密友大概總帶著愛 我竟然諗都無諗就錫左落去 結果我地越咀越激 互相纏住大家條頸 舌頭交纏住咁行左入我房 一攤上床 我地互相摷左陣大家就埋牙 詳細就唔多講 只可以講係幾開心 大家都出左兩次先攬住訓 我而家覺得好對唔住女朋友 同埋覺得同佢既友誼變左質 巴絲你地話點算

又回帶，改下都好呀大佬

搞錯呀

冇左交水費既背影

又嚟

背影係重點 去咗邊

想點先大佬！睇左十萬八千次啦

屌你個背影呢

牙你老母

大家都出左2次 仲問...睇字啦

點解佢今次冇痾尿

大家出既次數可唔可以多啲

死基佬